[良心餐廳] 荃灣大丼家: 香港人加油，萬事小心

今晚一齊入荃灣食大丼家
地址：荃灣眾安街68號荃灣千色匯II期地下G1-2號舖

你隻手指gel 甲要斬

加句咁虛無既就想我信係黃，難d
隨時係藍扮黃
換過句光復香港，時代革命啦

信不信由您，反正我信了

推1

推2

64

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10/10

巴打好嘢

諗住開post宣傳就見到絲打你個post

推